（會計撚入） qp定cpaa?

澳洲uni岩岩grad, 揀qp定cpaa好? 有冇話邊個好d? 想快d考完就算😥

Acca

麻麻地acca 咁多份卷

認受性高d 一定係qp

睇你想做咩工

CPAA 早拎牌早享受

番緊audit 因為d fd話考到qp同cpaa好似冇咩所謂？

多數考唔到qp既人先會考cpaa

講緊你之後

老老實實，如果香港黎計，QP 一定好過其他
你做audit 無理由唔知
如果其他係更好，big4 都唔會每年比幾多錢去比班垃圾junior 上QP 班

定其實你知，只不過想搵個易d 嘅嚟考？

我諗佢應該係後者

做 audit 或者遲下要做 in house certify document 又或者有機會去其他國家就 hkicpa
單為 qpay, 要唔難同快考完就cpaa

利申: 考緊 cpaa

A friend of mine took the CPA exam this month for the fifth time as he had previously come up short four times. He felt he was going to fail again 🤣so he said he would take the exam again later this year or next year and that will be his sixth time doing the examination. He said he had revised two thirds of the syllabus so far 😆 He’s now a security guard in a residential building. He told me that he deserved a promotion but instead his colleague was given the promotion because his boss is biased towards his colleague. All I could say was that’s the way the cookie crumbles 🤣

cpaa補考會唔會平d？之前炒左ethics and governace，想補考番…

以我所知係冇得平

新手考CPAA, 想知應該點開始溫...
利申:考完CFA

我考緊cfa 黎緊都想cpaa

而家CFA 可以EXEMPT CPAA D EXAM先考~~~~ 但係..而家報..10月頭就要考..唔知睇唔睇得切

但要考晒cfa 3個level先exempt到？

yes. 不過都係exempt 大部分foundation exams. 同埋1科 core exam..

6 份

CPAA，老老實實，我喺工作環境上睇唔到樓上講嘅認受性差別

除非你諗住practising，否則早考完早享受